% Opzioni per la classe univpm-thesis
% italian / english - per selezionare la lingua
% lof - produce l'elenco delle figure
% lot - produce l'elenco delle tabelle
\documentclass[italian,lof,lot]{univpm-thesis}

\usepackage{lmodern}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DATI DELLA TESI - Modificare per il frontespizio
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thesisfaculty{Facoltà di Ingegneria}		% Facoltà
\thesisdepartment{Ingegneria dell'Informazione}	% Dipartimento a cui afferisce il relatore
\thesisprogramme{Ingegneria Informatica e dell'Automazione} % Corso di Laurea
\thesistype{Magistrale}				% Triennale o Magistrale
\thesistitle{La mia bellissima tesi}		% Titolo della tesi
\thesisauthor{Mario Rossi}			% Autore
\thesisadvisor{Prof.~Aldo Franco Dragoni}	% Relatore
\thesiscoadvisor{Dott.~Andrea Claudi} 		% Correlatore - commentare se non c'è
\thesisyear{2011/2012}				% ATTENZIONE - Fare riferimento alla nota [1]
\thesisdedication{A chi mi vuol bene!}		% Breve dedica (max 10 parole) - commentare se non c'è
\thesislocation{Ancona}				% Sede dell'università
\thesistime{Luglio 2012}			% Inserire il mese della sessione di laurea
\thesislogo{}					% Logo università
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% [1] Per determinare correttamente l'anno accademico, supponendo che l'anno corrente sia il 2012...
% Sessione di Febbraio 2012 - inserire 2010/2011
% Sessione di Luglio, Ottobre, Dicembre 2012 - inserire 2011/2012
% Sessione di Febbraio 2013 - inserire 2011/2012
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Front matter contents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frontmatter

\maketitle

% Se si compila la tesi in inglese, è possibile comunque
% inserire i ringraziamenti in italiano usando:
% \begin{thesisacknowledge}[italian]
\begin{thesisacknowledge}
 Vorrei ringraziare la mia famiglia che...

 Vorrei ringraziare la mia ragazza che...
\end{thesisacknowledge}

% WARNING!!!
% Il sommario delle tesi triennali sarà utilizzato dalla 
% commissione di laurea in sede di valutazione finale.
\begin{thesisabstract}
 Sommario in una pagina (max) del lavoro svolto durante la tesi.
\end{thesisabstract}

\thesistoc

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Main matter contents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter

% \include{chapters/chapter1}
% \include{chapters/chapter2}
% \include{chapters/chapter3}
% \include{chapters/chapter4}
% ...

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Back matter contents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

% \bibliographystyle{IEEEtran}
% \bibliography{IEEEabrv,bibliography/biblio}

\end{document}